想參選區議會

連登民主聯盟上線了
唔想民建聯自動當選
連登仔出動係時候